[突發] 小米可以申請

一通已經可以申請小米啦

招股書都未撚出

又一隻

咁多人抽？

但係佢真係有又比你禁wor

已申請

已孖

我驚果小小佢都無咋

可以抽都比人負皮

R

51倍PE好難唔跌

高過騰訊真心弱智

驚死無人抽咁

邊會有人抽 set 到個價天際咁高

500億港元市值就差唔多，美圖之流

爆孖了

翻版平安閪醫生

仲有

咩息口

太大隻好難升

平安好醫生

無興趣...垃圾股，佢上到市已經證明港股失去投資價值

All-in孖爆左